襯家會唔會成日見面? FD到?

雙方父母係咪結完婚見一次就算
定之後都有聯絡?

有啲會fd到既
大部份都唔會

你做開五毛
全家死
又真係唔會知